到底女人一世人要痛幾多日？

好痛

我幫你

臭雞

你老母就臭雞 俾人屌到閪窿都爛曬先有你